呢隻係咩龜

成個星期唔食嘢
驚佢有病所以隔離咗

有無近啲

巴西龜？

我都唔肯定係咪

頭兩邊黃色既？巴西龜好似紅色，唔係好清楚

甜甜圈？

會不會是皮膚病？
留意下眼睛及手腳⋯⋯
之前我隻細蚊也係咁病

樓主同我隻差唔多

油彩？

好難睇，影好d啦好嘛？

你比咩佢食？ 我屋企隻龜都係執返黎 頭一排唔食野 你可以去龜鋪買d蝦乾比佢開口 龜糧最好唔好買街市果d

好

an機最盡係咁

咩油彩
我都唔知
係呀爺買

有可能
佢皮膚有D黃斑點

??

做咩自拍?

品種嚟

唔似係